飲一餐茶 見識到兩種人

同枱嘅屋企人
話我嗌野食嗌哂啲飽嘅野
唔嗌點心
我問佢 點解你唔早啲講？
事情都發生咗 講黎仲有咩意思
我畀你嗌 遞埋張點心紙畀你畫 你都唔畫
你有咩資格批評？

------------

另一枱人
有個阿嬸問個阿叔69去唔去遊行

叔：梗係去啦 呢條惡法黎架 我幾廿歲 大事大非要出黎為後生一代、下一代爭取 你想香港同大陸同化？

嬸：下 好多人喎

叔：屌你都哂鳩氣

屌都晒鳩氣

雖然已經夠數 但多總好過少
未簽嘅記得簽 仲要叫埋朋友屋企人一齊簽。

世界上可能真係有免費嘅午餐
但唔係必然 有一次係好彩 兩次係僥倖
如果你唔做野 冇飯食 你冇資格話人不是 因為你冇爭取過 冇努力
但如果你有努力爭取 都唔畀飯你食 咁就係人地問題 你先有資格出聲！